醒下啦

係愛你既，
你樣衰口臭，佢都覺得你可愛
小器呷醋，佢都覺得你重視佢
唔上進，佢都覺得你多左時間陪佢
冇錢開飯都可以陪你食麥記，仲會請埋你食

係唔重視你既，
你多粒暗瘡，佢都覺得你樣衰左
佢同男仔出夜街玩到三更半夜，你呷醋，佢都嫌你小器
日日努力番工，又學新野，佢都覺得你唔夠上進
餐餐幾百蚊你埋單，佢都嫌你冇車冇樓

求取暖

熱戀期就適用， 過左熱戀期對眼開番就唔係咁講

thx

如果使熱戀期永久延後